幾時股災 渣咗幾個月 每秒萬萬上落

🥲

波嫂 認得我嗎 飲咖啡會高潮